次次罷工都話文宣唔夠 但其實每個人都係想被罷

次次一到罷工個日 大把人話出門口見到咁多人番工
跟本無人阻無人塞都大把番工 然後個個話文宣不足

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野